import { Meta, Story, Canvas, Source } from '@storybook/addon-docs';

import dedent from 'ts-dedent';

import Card from '../Card.vue';
import HoveringMenu from '../HoveringMenu.vue';
import { BNewBIconContactPage, BNewBIconChevronRight } from '../new_icons/index.js';

<Meta title="Componentes/Card" component={Card} />

# Card

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { Card },
  template: '<Card v-bind="$props"><div class="padding-normal align-center font-size-big">Esse é um exemplo de um componente Card.</div></Card>'
});

export const CardVariantOne = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { Card, BNewBIconContactPage },
  template: '<Card v-bind="$props" class="display-flex flex-column justify-content-center align-items-center padding-horizontal-normal padding-vertical-big"><BNewBIconContactPage class="card-icon-variant-1 ink-lighter-2" style="font-size:6rem;" /><div class="ink-base align-center"><h2 class="semi-bold font-size-xbig margin-top-big">Título</h2><p class="font-size-big regular margin-top-normal">Conteúdo do card.</p></div></Card>'
});

export const CardVariantTwo = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { Card, BNewBIconContactPage, BNewBIconChevronRight  },
  template: '	<Card v-bind="$props" class="card-variant-2 position-relative display-grid bg-white-base"><div class="card-content-variant-2 display-grid"><div class="display-flex justify-content-end"><BNewBIconContactPage class="margin-right-xxtiny blue-base font-size-huge margin-right-normal margin-top-normal" /></div><div class="display-flex flex-column justify-content-end"><span class="margin-bottom-xtiny font-size-xxhuge extra-bold ink-base">Título</span><span class="margin-bottom-xtiny font-size-big ink-base">Subtítulo</span><span class="font-size-big ink-lighter-2">Descrição</span></div></div><div class="card-footer-variant-2 cursor-pointer display-flex justify-content-center align-items-center border-top border-white-darker-4"><span class="font-size-big blue-base font-weight-normal bold font-size-big display-flex align-items-center">Label<BNewBIconChevronRight class="margin-left-xxtiny font-size-huge"/></span></div></Card>'
});

export const CardVariantThree = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { Card, BNewBIconContactPage, HoveringMenu },
  template: '<Card v-bind="$props" class="card-variant-3 position-relative display-grid bg-white-base"><div class="card-content-variant-3 ink-base font-size-big">Conteúdo do card.</div><div class="card-footer-variant-3 border-top border-white-darker-4 display-flex justify-content-between"><div class="display-flex align-items-center"><div class="card-footer-icon-variant-3 bg-teal-lighter-3 display-flex justify-content-center align-items-center"><BNewBIconContactPage class="icon margin-left-xxtiny font-size-xbig teal-base"/></div><div class="ink-base font-size-big semi-bold margin-left-normal">Título</div></div><div class="cursor-pointer"><HoveringMenu :visible="true" class="hovering-menu" @click.native.stop.prevent/></div></div></Card>'
});

Padrão do componente:

<Story name="Default" args={{
  }}>
    {Template.bind({})}
</Story>

<br />
<br />

Adicionando a propriedade `selected`, como *true*, quando selecionado, nosso card terá uma sombra aplicada na borda.

<Canvas>
  <Story name="selected" args={{ 
      selected: true,
    }}>
    {Template.bind({})}
   </Story>
</Canvas>

## Variações dos Cards

Existem três variações de cards, que não existem como componentes no DLS, mas que devem ser implementadas conforme mostrado abaixo, para garantir a padronização dos componentes nas aplicações da BossaBox. Para utilizar alguma delas, basta copiar o código e as classes aplicadas ao card.

<br />
<br />

### Primeira variação

Card utilizado para exibir informações mais simples e que é composto por um ícone, título e descrição.

<br />
<br /> 

<Canvas>
  <Story name="variação um" args={{   
    }}>
    {CardVariantOne.bind({})}
   </Story>
</Canvas>

<Source
  language='css'
  code={dedent`
     .card-icon-variant-1 {
        font-size: 6rem;
     }
  `}
/>

### Segunda variação

Card mais complexo, usado atualmente para exibir informações da Agenda de Imersão e Gestão de Sprint.
Ele é composto por um ícone (geralmente usado para identificar que existem arquivos anexados ao modal do card), um título, um subtítulo, uma descrição e uma label que ao ser clicada abre um modal com mais detalhes sobre o card.

<Canvas>
  <Story name="variação dois" args={{   
    }}>
    {CardVariantTwo.bind({})}
   </Story>
</Canvas>

<Source
  language='css'
  code={dedent`
    .card-variant-2 {
      width: 21rem;
      height: 21rem;
      grid-template-areas:
        'content'
        'footer';
      grid-template-rows: auto 5.6rem;
	  }
	  .card-content-variant-2 {
      grid-area: content;
      grid-template-areas:
        'icon'
        'text';
      grid-template-rows: 2.5rem auto;
      padding: 0 0 2.4rem 2.4rem;
      box-sizing: border-box;
	  }
    .card-footer-variant-2 {
      grid-area: footer;
    }
  `}
/>

### Terceira variação

Card usado atualmente na descrição de projetos. Composto pelo conteúdo do card(descrição), um título e o componente de HoveringMenu e suas ações.
<Canvas>
  <Story name="variação três" args={{}}>
    {CardVariantThree.bind({})}
   </Story>
</Canvas>

<Source
  language='css'
  code={dedent`
    .card-variant-3 {
      width: 40rem;
      min-height: 30rem;
      grid-template-areas:
        'content'
        'footer';
      grid-template-rows: auto 7.2rem;
	  }
	  .card-content-variant-3 {
      grid-area: content;
      padding: 2.4rem;
      box-sizing: border-box;
	  }
    .card-footer-variant-3 {
      grid-area: footer;
      padding: 2.4rem;
	  }
	  .card-footer-icon-variant-3 {
      width: 4rem;
      height: 4rem;
      border-radius: 50%;
	  }
  `}
/>